薛凱琪x李丞責

有一期佢想改形象行性感

真係想嘔

而家造型又扮返少女

但中女年齡又carry唔到